點先知一個男仔係咪gay？

鍾意咗個師兄
但係佢好似gay gay地

我又無理由問佢
其實你係咪gay？

可以點先知佢係咪gay

我幫你含OK？

同佢一齊屙尿 比佢睇到你扯左望住佢 睇佢咩反應

俾相我幫你睇

問佢關智斌靚唔靚仔

靚仔大隻就9成9係

無鳩點扯

唔靚仔唔大隻呢

一齊咗再含都唔遲

有上連登

畀佢揸你對波再摸吓佢有冇扯

收皮啦死gay佬

跪底
含
即刻！

你gay，佢又gay
仲洗咩問

叫佢睇一睇自己啲指甲

你直接問佢鍾意咩類型嘅女仔咪得囉

應該係毒L
唔會受你媾

靚仔